屋企上網轉台求答 sales唔好入黎住

宜家屋企hkbn 500mb
一直都上得ok 幾穩定 keep到速
(不過可能以前用i-cable 轉左hkbn就覺得好快）
佢問我續約268 送mytvsuper(wfc )

我見nevagator有個免六個月月費plan幾抵咁
但十年前聽講nevagator好唔穩定

Pccw都好似幾平

如果性價比同穩定黎講 請問邊間會最好
P.s.屯門居屋

轉SMT 幾日前138 1000MB

宜家仲有冇 同埋smt又穩唔穩定
不過我手機都係smt 都ok

唔好續 同佢講轉台
堅持到最後 平到$128都試過

smt咪又係租hkbn線

PCCW=NETVIGATOR

我有睇之前有個post都係咁講
但有啲驚去到最後真係唔理我同我講byebye
所以都係睇定如果轉 轉邊間好

咁hkbn用都ok
如果平咁多又唔驅呀

無可能

你個名。。。